大家應該學下藍絲嗰種團結，華記茶餐廳香港本土力量，陳怡……

絲藍絲 support到佢哋仆街 睇下佢哋嘅view 數，其實真係少。

知己知彼百戰百勝， 記住有時都要睇下反方嘅立場雖然睇嗰時會覺得好嘔心但係可以知道佢哋點諗， 反駁嗰時都易啲， 或者落手嗰時都會狠d 因為睇得多都 操操地

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！